屌你老母 白色衫長頭髮！

你可以淨睇唔幫手，但你無資格問人做乜野！
唔通7.1 果日又話衝入立法會果班做乜野？
屌你老母啦 就係你依種人搞到成日失敗呀！
好希望你係藍絲...

各有各做，你唔撚敢阻止果件老同咪算啦，有人肯企出黎，你屌返轉頭？唔該你以後咪撚出黎啦 屌你老母！